墨香撚召集！！！心血來潮手痕

放假無野做 突然想玩番
見到有隻唔錯 開左無耐 玩左陣 同官方版本一樣有靈魂石 掛戰服可以刷+8石上裝
目前唔太多人 有大馬香港台灣 少部份大陸仔
同2個FD一齊玩緊 入左個地幫 有興趣入黎玩下
官網呢到

lm

玩正服啦 呢d玩陣又執

正服仲有人玩?

有啊 亞洲ser

亞洲SER?

定係台ser

馬來西亞都有

成2年點追

玩私服唔課追到咩

戰服打+8石 掛到依家成套真3

咁你預玩一陣就無得玩

多唔多人玩

有以前墨魂D人

掛2日 20粒都無

掛夠4日

［墨湘］正服 玄月ser
招人黃河開拖 有冇人

開新人物1LV隻秋

Playpark新墨香17號18點開新ser
有冇巴打有興趣？？

link

有